想同大學coursemate做朋友，應該點踏出第一步

我year1有一個女同學同我讀同一科（我都係女仔）
次次上堂都見到佢
但係同佢唔係好熟

year2撞到佢，我地有傾計，但係剩係撞到過一次

我宜家year3想搵翻佢，但係由於肺炎，我地大家都唔駛翻學，應該點樣踏出第一步？

我剩係有佢學校email，佢所有social media都search唔到佢

好唔好send個email問下佢最近點？會唔會好awkward？

會

不要暗戀去

強姦

我地大家都係女仔

會唔會好奇怪完全無傾過咁濟

其實ok嘅 輕鬆啲去email囉
唔好打上下款
就咁一兩句hello how you doing之類
應該唔會老尷掛

會 利申試過

Dm我算

我有寫 I hope it would not be too awkward

咁你有無同佢做朋友？

都有嘅 不過而家冇聯絡
嗰時ig 吹水仲多過上堂

會
不過最多柒少少姐，支持你

塞套百合av比佢

總有機會見翻 唔好咁心急啦

我搵唔到果個同學嘅ig

我已經send左email啦，反正點7都好，宜家肺炎都見唔到面咁濟

同一間大學應該點都搵到掛

真係搵唔到咪搵我囉